大阪直美的胜利也再次让人想起了威廉姆斯姐妹的传奇，尽管塞雷娜·威廉姆斯(Serena Williams)在周四的半决赛中被淘汰。 2020年9月14日，大阪直美以强有力的信息赢得了她的第二个美国网球公开赛冠军 
 我妈妈给了我一把房子的钥匙，教我如何坐三次火车和一辆公共汽车往返城市，然后教我如何和我妹妹一起做，因为我必须带着我妹妹一起去，但那时我知道她知道我真的想要它。 情景喜剧女王Tichina Arnold搞笑以避免挨打|Pallabi Munsi | 2020年9月10日|Ozy 
 你认为它以某种方式发生，然后你观察一个姐妹群体，它完全不是那样工作的。 两个人如何合二为一:发现神秘共生的起源Viviane Callier | 2020年9月9日|量子杂志 
 字节跳动已经瞄准了这一业务，并正在推动TikTok和抖音(抖音是其在中国的姊妹网站)增加更多电子商务业务。 抖音:关于科技界最大肥皂剧的一切|丹妮尔·艾布尔| 2020年9月5日|《财富 
 因为姐姐的故事是焦点，艾莎没有一个英俊的傻瓜围着她转，试图赢得她的爱，不像她的姐姐安娜，她发现自己处于一个真正的三角恋爱的中心。 走向酷儿迪士尼经典|Emily VanDerWerff | 2020年9月4日|Vox 
 离婚后一周，她被嫂子邀请去参加一个婚礼。 一个被基地组织威胁的逊尼派-什叶派爱情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 23岁的柯克是《衰姐们》明星杰迈玛·柯克的妹妹，她自己就是一个很好的例子。 《丛林中的莫扎特》:亚马逊充满性、毒品和古典音乐的美丽新世界|凯文·法伦| 2014年12月23日|每日野兽 
 在20世纪50年代初的后kefauver时代，它比遥远的沙漠姐妹有许多优势。 海曼·罗斯会带着关系正常化重返哈瓦那吗? |John L. Smith | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 该组织被用来攻击外国网络，它或一个姐妹组织参与了索尼的黑客攻击。 美国应该让朝鲜为索尼黑客事件付出代价Gordon G. Chang | 2014年12月18日 
 1997年，她和姐姐一起经商，在媒体行业工作之后，开设了Curve Salon。 再见天然发型大师:杰西小姐的联合创始人Titi Branch去世，享年45岁 
 “想想吧，”那个年轻的英国女人对她的妹妹说，“这个小宝贝坐着敞篷汽车到处旅行! 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 她和她的妹妹珍妮特由于不幸的习惯而经常吵架。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 “我姐姐非常喜欢孩子，”年长的女士微笑着道歉说。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 1868年春天，他的母亲带着他去了英国，同年，他的妹妹在那里出生了。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 一个小男孩在睡觉前和他名叫穆里尔的姐姐吵了起来。 儿童之路|詹姆斯·萨利